會唔會因為對方身材繼續拍拖

同女友感情轉淡,但佢對波真係好大,驚以後搵唔番

淨係為左對波而同對方一齊 你同搵sp或者叫雞有咩分別

呢點真係好重要

一頂唔順揸兩野 條氣即刻順曬！

如果女朋友脾氣臭
唔靚無身材=8婆分手啦！
靚女有身材=bb唔好嬲啦

見過朋友因為條女身材好比人綠都唔肯分手

呢句真

Same

一諗起翻到屋企
可以將佢對大波又揸又搓
任意玩弄
就乜氣都吞曬落肚

好撚慘

膚淺

身材唔會
身家就會

Sp

其實抵撚佢死
因為已經唔止一次

不如真係索性當係sp 算啦

咁佢自己都會好過啲

低等生物 配賤畜生活

食住先lor直到搵到下個先

分別就喺有現成，連搵都唔洗搵